［突發活動］全城悼念周同學

由telegram轉載

#8Nov #多區 #悼念
全城悼念周同學
日期：11月8日 ( 五 )
時間：19 : 45 - 22 : 00
20 : 00準時默哀
地點 :
觀塘海濱
2030荃灣海旁(2000先到連儂牆默哀)
中環碼頭
尖沙咀海旁
將軍澳案發地點
沙田百步梯
屯門文娛廣場
西灣河連儂牆
上水大會堂空地
馬鞍山新港城
大埔超級城C區
香港仔海旁
東薈城噴水池
中環碼頭四至五號
🆕旺角豉油街行人隧道旁
🆕元朗大馬路
🆕葵廣門口
🆕太古連儂人鏈
🆕天秀路公園
🆕土瓜灣牛棚空地

*各位手足請自行攜帶準備花、蠟燭、黑絲帶
切勿燒衣或上香